召集鍾意Seksi No Owari嘅巴絲

買左5月26號飛，好期待
好想聽幻之命嘅live

你個名 同埋標題
btw已經有post唔係咩

好似已經無人講野

無人睇?